[旅遊有感]澳門新旅遊政策?

話說喺XXX人坐黑的諗住去官也街
的士佬行左成個山頭
貴到pk
佢話係咩政府話喎
見個個落客嘅都係咁講行遠左
咩挽法?

你UP乜?

你叫佢銀河對面落好過
行兩步好過
近排大譚山一號果邊整路變單行線入唔到

有冇人睇得明

BTW
澳門的士一向都貴
外港到關閘15MIN $50

澳門的士狗仆街到無人有...
個撚個都見你近少少都叫自己行過去
要過條大橋先覺得你先係客